En te midden van de verschillende huilt een gehoord geschillen, verwijten, gekreun van vermoeidheid en vermoeidheid; de stemmen van de meesten waren hees en zwak.
Doorheen liep alles een refrein: "Manier!
2/2-Weg  De marsmannetjes komen eraan!"
Weinigen stopten en kwamen opzij van die vloed.
De rijstrook is geopend schuin in de hoofdweg met een smalle opening, en had een misleidende verschijning vanuit de richting Londen.
